星期三戲院係咪無機會重開？

剛剛見到屍殺列車2網上有得睇

偷唔偷睇好

屌我都買咗飛啱啱號係15號

應該無喇
而且套戲台灣出咗影評
似乎麻麻地
遲啲睇都唔怕

戲院睇好FEEL D

台灣又有老鼠屎偷拍？
成日咁搞法唔怪得成日大片唔俾台灣首輪

有了